有冇人各方面條件都好好 但係唔知咩原因好冇自信

連登中上樣
有身材
有高度
有學歴
聰明
最慘就係唔知點解冇自信
有冇讀心理學既人解釋下

我咩條件都好差， 肥矮柒毒窮
但係好有自信，成日show肥腩！

點做到有自信

無自信就唔會覺得自己中上樣同聰明啦

打多d飛機 睇多d gv幻想自己係男主角

因為係事實
但係自己又真係講野識人既自信都冇

因為細個果陣俾兩老話蠢、無用、樣衰

same

無自信嘅人係，就係人地讚佢靚仔聰明，佢自己都唔會覺得係

我冇自信承認